到底幾時先可以全民覺醒

今日立場條片影撚住黑警監生扭斷手足隻手
啪一聲 見埋骨
嬲到唔撚識形容，男人老狗都睇到喊左出黎

講到底.....
幾千人一見速龍就四散
定係
幾千人全部人拎住架撐短打長棍鐵通救人？

和理非 係咪時候要唸下轉勇武？